这部分是由于缺乏染色体级别的基因组信息，部分是由于人们怀疑，亿年的进化变化已经冲掉了有关这方面的任何线索…… 染色体“构造”揭示了早期动物进化的秘密Viviane Callier |， 2022年2月2日|量子杂志 
 作为经过千百万年形成和进化的行星体的一部分，科学家可以通过研究这些坠落的太空岩石获得重要的宇宙学见解。 一个寻找陨石的人工智能将搜寻埋藏在极地冰中的太空岩石 
 一些较早的理论认为，气态巨行星是岩石和冰在围绕太阳运行时聚集的产物，聚集了固体云团，然后是像氢和氦这样的气体，持续了很久。 土星有一个泥状的核心，光环会摆动 
 你可以用手指掠过一层层的悬崖峭壁，穿越千古。 在格陵兰岛岩石中发现的古代地球岩浆海洋的幽灵|杰森·多尔耶| 2021年3月14日|奇点枢纽 
 这意味着，在理论上，至少有一颗额外的行星可能在亿万年以前绕着太阳旋转，把海王星打了个翻天。 海王星坎坷的童年可能会揭示我们太阳系中失踪的行星查理·伍德，2021年1月8日 
 布什最后一次参加竞选是在1998年，从政治角度来说，那是很久以前的事了。 为什么我们离不开布什和克林顿|埃莉诺·克利夫特| 2014年3月25日|每日野兽 
 每一次变化都被认为代表着天使或仙女的诞生。 世界上被钉在十字架上的十六个救世主|克西·格雷夫斯 
 有目的的行动是深思熟虑的; 它包括有意识地预见目标和在心里权衡利弊。 民主与教育|约翰·杜威 
 他下到空地的边缘，小心翼翼地穿过某种古老地质灾难的废墟。 第一次登上月球，杰夫·萨顿 
 好像过了一会儿，它就撞到了地铁售货亭的边缘，像个布娃娃一样弹了起来，摊在了人行道上。 时间的尽头|华莱士·韦斯特 
 在似乎等待了一段时间之后，他又冒险向前看了看。 巨人谷|彼得·b·凯恩